沒老友 沒女友 如何愉快

我命犯天剎孤星 無伴終老 孤獨一生

必須非常努力

自愛

好難

試下跳出你常規既生活，每個星期去做一樣你從未試過既事，當你脫離常規，必然會遇上新人新事物，透過不斷同陌生人碰撞，自然會產生出新既人際關係，人生就係咁樣慢慢一步步改變。

生命要用把呎透切了解

得到 沒有
或者當做還舊債